自問都叫幽默風趣 成日都tum到公司啲師奶gap gap笑

點解都係溝唔到女

師奶個gap gap 唔臭咩

師奶唔係女?

講個笑話嚟聽吓

我的人生

結咗婚 唔太好

溝啲師奶，都係女性

自問

唔怪得知冇女啦
原來係道德撚

c9 killer

人哋笑你弱智

屌你，你搞到我係商場笑出聲呀，

你會搞人哋老婆？

勁過樓豬所以我溝到女

威啦

情人若寂寥地出生在1874

睇標題就知你風趣啦

呢句真

咪踩場

屌你老味
睇撚咗10分鐘先笑

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

咁你係唔係溝師奶呀？唔係呀嘛

只能去到師奶級別

但係對心儀對象口窒窒？